返工放工會唔同同事講早晨/bye

如題
我只講早晨無bye會唔會比人覺得無禮貌

準時收果陣會同ot緊既同事逐個講拜拜聽日見

我呢度文化唔興講 講先唔正常

講 good morning 同 see you

日日都會出電郵比所有人講早晨同拜拜